日本TV節目熱情大陸進擊的巨人特別節目，進擊的巨人最後一頁情報

你已經自由了

做乜鳩

頭兩張女人係?

仲爭個立體機動光